近5成狂牛迷想棄用迪基亞

【體育】西班牙《阿斯報》調查所得，有接近一半的受訪球迷，認為狂牛兵團應該把犯錯的門將迪基亞打入冷宮。

門將迪基亞（David de Gea）在世界盃決賽周B組首輪，正選上陣鬥葡萄牙，結果於上半場尾段犯下卡利奧斯式失誤，牛油手把球前鋒基斯坦奴朗拿度的射門拍入網，兩軍最終踢成3:3平手。

迪基亞因為於早前友賽已曾犯錯，自然廣受批評。《阿斯報》為此作出民意調查，發現在39917名受訪者當中，有高達49.8%認為西班牙在周三第2場，應該以畢爾包小將阿列沙巴拿加 （Kepa Arrizabalaga）把關；有38.4%續撐迪基亞，而老將連拿就有11.8%支持。

迪基亞賽後坦然願承擔責任，而隊長中堅沙治奧拉莫斯、新帥希亞路亦齊聲力撐；前者於twitter留言：「最重要不是永遠不失敗，而是永遠不放棄。」後者則表示：「他是我們一分子，我們對他毫無質疑。」

卡利奧斯式失誤

5成都係蝗狗黎

講真應該要換人,信心己失

戝種蝗又搞事